大家對我地恒管學生expectation係咪太高

我同人講我讀恒管yr4,A0(青頭）
班友問我咁你入恒管做乜

所以咁你入含管做乜
冇女溝不如讀ive仲好

咩係恒管？ 恒大我就聽過

咪咁𠹌串
串親我家下

咁你畀心機啲去踢中超 有錢就大把囡喇

我地講緊大專...

支持本地足球
香港體育風氣比你搞衰哂

咩大專 大學啊
pound of 恆大

就係你班假膠搞到我地恒管形象咁差
我地真嘅恒管學生根本知道自己就黎升格大學
唔會急著自稱大學生
有麝自然香

是咁的
尋日約曬成班以前中學同學出黎聚下舊，食下飯咁
本來過程都幾輕鬆愉快既
但係突然呢，有一個升左恆大既中學同學就提議玩下遊戲咁，廢事咁悶
當中有人就提議玩下D數字遊戲啦，計下數咁
大家都話好既，當係玩下啦

咁就一直計啦，突然間有一鋪
我唔小心咁將好簡單既加數計錯左，將10+7+9+5，計左做32，比正確答案多左一
我D FD就笑我話我咁渣嫁，我都唔好意思咁笑左幾下 就係依個時候，讀恆大果個FD就話我:「咁渣嫁，中學生WO。」
由於小弟不材，升唔到上大學，要係下年進行自修
我當時就無聲出，因為知道恆大係一間好勁既新晉大學， 所以只可以細細聲同佢講番:「唔好意思囉，大學生。」

但由於我條氣好唔順，所以決定係聽日去佢果間恆大到搵佢再玩過隻GAME 。由於我住九龍果邊，唔係好熟新界路

上左小巴，途中見到有數棟好有霸氣既建築物，坐立係山與屋村中間，旁邊仲有幾個工地作為點綴，幾個地盤佬企係街邊，左手撩住鼻屎，右手抓下屎忽。

我心諗，依一間一定就係傳說中既恆大

由於我坐係車尾。迫使我一定要運用我豪壯既聲音大叫出我既目的地

「恆大有落唔該。」

講完之後仲要撥下頭髮，電一電側邊D女
諗住可以靠下「恆大」既威名，去型一陣，溝下女
點知個小巴司機又好大聲咁回應我:「恆咩Q大啊，恆管就有。」
係依個時侯，車上引出一陣爆笑
坐係我側邊個中學妹都引唔住笑左我一陣

我都唔等佢停車，即刻係個車窗到跳左出去

我跑入恆大，即刻搵我個FD對質
我問佢:「依間唔係恆大咩?做咩我岩岩落車嗌恆大會被人笑。」
我個FD聽到我咁樣講，面都紅埋咁答我:「關唔關你事啊。」

講 得 好！！！

做乜吹捧恒生管理大學
一間搞到best 5 30都入唔到

恆大學生英文好勁
expectation 可以無s

依家已經收緊35分喇

英文留返比班讀乞食科既人幫我改
商科人做大事不拘小節

我地收 考兩次加埋嘅7科35

IB 45/45
HL 777
IELTS 9.0
IQ 135
HSMU School of Business
British/Canadian Passport Holder

依家成2018年, 如果你嘅男/女朋友唔係喺第二個洲嚟, you're not living life
I only fuck foreign girls